[主線向］平日發夢以武制暴 但今日敵進沙田我入屯元發夢

P牌提提大家 發夢主線任務已分發
主線：一齊到屯元團圓～

備注：發夢前記得諗好夢醒後既去向 熟讀發夢指南 ～

限定支線（1）：不去沙田

備注：由於當地地域出現非法玩家入侵～ 正常玩家容易被奪去裝備及生命值 故不建議其他玩家進場 由佢地自由發揮

限定支線（2）：不護連儂

備注：近排發現有不少過期文宣 元朗大總統決定921協助玩家維護連儂 玩家不用驚慌 或者為「維護小隊」粗心 煩請玩家不要阻到維護小隊做野 連儂只係間歇性維護 好快重開比大家

最後be water!
光復香港 時代革命

祝大家升Level 順利 發夢平安

香城online 營運上

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

P牌推唔到

P牌推唔到2

P牌推唔到3

P牌推唔到4

P牌推唔到5

P牌推唔到 6

P牌推唔到 7

P牌推唔到8

P牌推唔到 9

P牌推唔到10

P牌推唔到11

P牌推唔到 12

P牌推唔到13

PISH

P牌搏命推

P牌搏命推2

P牌搏命推3

P牌搏命推4

P牌搏命推5

P牌搏命推6

P牌搏命推7

P牌搏命推8

P牌搏命推9

P牌搏命推10

P牌好可憐

共攰之
但盡力多d曝光
比多d人知道有行動
P牌各自努力！

P牌垂死掙扎地推1

P牌垂死掙扎地推2

P牌垂死掙扎地推3

P牌垂死掙扎地推4

P牌垂死掙扎地推5

P牌垂死掙扎地推6

P牌垂死掙扎地推7

P牌垂死掙扎地推8

P牌垂死掙扎地推9

P牌垂死掙扎地推10

手足你好慘

推

help push

唔慘的 不論 CD ROM P牌 正式會員 不論人數有幾多 有人入過黎見到睇下 就得了！

香港人加油！

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

另外多謝身邊正字專員CD-ROM 玩家提供

粗心 X
操心先岩

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推2

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推3

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推4

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推5

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推6

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推7

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推8

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推9

P牌如香港人一樣堅毅不屈地推10

好了 小妹推住咁多先 醒左繼續

巴絲打們 我地屯元見啦！

Push

幫你推多次 我好尊敬努力嘅人

叫班 fuck king 佬夠膽就去黃大仙，深水埗⋯

最後都係忍唔到手 再推多一下先訓

最後都係忍唔到手 再推多兩下先訓

最後都係忍唔到手 再推多三下先訓

得啦屌，推咪推囉

最後都係忍唔到手 再推多四下先訓

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

幫你咪幫你囉

一推再推

推
屯門手足都要小心

push